香港班藍絲日撚日係度煲Youtube d假新聞片

出大事了！！！

真假唔重要，睇得開心咪得囉🥳

幾十萬訂閱 用下個閪腦諗下都知有幾真

記得subscribe, like, share
同㩒埋個鐘仔呀～🥰

其實幾好笑

人就係鍾意睇同自己觀點一樣既野架啦, 無論幾荒謬都會信

有幾多人有批判性思考?

平行世界

trump一日俾人拉一次?

佢五毛嚟

支那幫你日日贏

其實你覆緊果隻都係，google下 王牛羊再睇返佢個no.啦

咪學連登仔出post咁
突法，是咁的......

假到好好笑

睇到個thumbnail已經想嘔

仲有果啲機械人錄音片

日日都話美國唔掂
究竟幾時滅國

想知內容

得幾十k view

pause, dislike, report
PDR

中國又然

有的娛樂新聞直情係假，老吹藝人晚年潦倒，做乜九？

夠誇張就多人睇